休班探員遇竊遭狂碌卡 拘1匪及通緝同黨

休班探員遇竊遭人狂碌卡，警方拘捕一名竊匪追緝在逃同黨。消息稱，失竊探員隸屬新界南總區，上周六報案指他從油麻地乘坐的士前往荃灣後，發現銀包、手錶和信用卡等財物不翼而飛，警方經調查後，發現報案探員的信用卡曾被人盜用，共損失約十二萬元，案件列作盜竊及以欺騙手段取得財產。

警方翻查天眼後，本周一在油麻地區拘捕一名卅三歲男子，涉嫌他與案有關。該男子被扣查後獲准保釋候查，須於三月下旬向警方報到，案件交由油尖警區刑事調查跟進。

據了解，探員案發前曾到佐敦一個娛樂場所消遣，之後獨自離開，幸當時無佩槍，委任證亦保不失。

休班警唔見左咁快就拉埋人....
當年中學俾人偷野...拎左張八達通去do...
十幾年都拉唔到人

佐敦叫雞叫到唔見卡連密碼？？？

坐的士連錶都可以唔見?

係咪真係坐的士呀